有無粉嶺巴絲打可以養貓

喺粉嶺見到一家貓BB
數量未知
有無人領養
d 保安準備捉走唔知拎去邊
telegram: Catson1990

望到一隻
係唐貓嚟
現場見唔到貓媽

幫推 等有好心巴絲打收養

麻煩晒
我屋企唔畀養

推

有巴絲打嚟咗救走被老鼠籠捉咗嘅貓B
另外兩隻貓B 畀貓媽帶走咗

麻煩咁多位

粉嶺邊度？

我反而係唔想養隻貓, 但害隻貓比屋企人玩死 (推